[TTV] PS4 Cyber Punk 電馭叛客 2077

垃圾到要比人告

弱智 test 嚟
邊個買=邊個係弱智